快去投訴林鄭個fb

被制裁人士開㗎

推

Push

政苦facebook計唔計？

Verified account一定要停

應該計

Twitter快手

呢個假膠黎架，唔係官方